手足 應承我，唔好再覆五毛「港獨之父」可以嗎？

五毛「港獨之父」呢條友

不停開分化post 玩膠post

目的好明顯，就係為左上熱門，

企圖帶風向spin走focus，

手足們醒覺吧 唔好再覆五毛「港獨之父」可以嗎？

最後 光復香港 時代革命

得五毛小粉紅會用「港毒」呢d支那人用字

發現呢條友 轉貼都係微博野

唔係大陸人點會每日關注微博

721

乜野人先會自稱港毒 矮化香港獨立？

但佢都會提「武漢肺炎」呢個term

我應承咗佢再先.對不起

小罵大幫忙

需要手足幫推 比更多人睇到

推

推上熱門 叫微博（港毒）支付（ 之父）收皮

全城中伏!!!!!!!!
今天熱門鋪天蓋地全是微博新聞
港毒之父成功幫手轉移視線，
全城焦點去咗恥笑大陸度……
港獨運動聲音不見了。
初步滅聲計劃成功進行!

手足

推！

反父黨出來吧！

微博支付

agger

push